屯門jj入 老母生日 想買個蛋糕比佢

有無黃店可以介紹下

元朗啱唔啱？

帶佢食堅韓牛啦 撐蕭生仲開心過收蛋糕

幫襯D IG鋪?
好多黃蛋糕店都無實體鋪

可以呀

都ok 有無邊間

多莉

唔該你

送蛋糕比老母都要買黃
做得阿嬋多數藍
根本就應該幫襯藍店蛋糕比藍媽媽食

小店好處係可以叫佢調較下份量
我老母唔食咁甜，佢都幫我落少D糖

屯門網店

利伸，同呢個Facebook page 冇關係，search 到分享下

識玩梗係買黃店畀藍屍食
我老母已經離開唔到齊柏林嘅魔掌

Chill sweet啦

咁都帶到落燒山度

咁好

睇下先 唔該你

好 我望下先

我老母黃到金 佢日日都屌

屌齊柏林呀?

Dear sweets
D 蛋糕唔係好甜，又好靚

你老母就藍 你全家都藍 我老母買夠兩份蘋果反送中日曆 一本放床頭 一本放公司 中銀戶口都cut埋 黃到金